國防部：中方堅決反對美方污名化

國防部：中方堅決反對美方污名化

國防部強調，新型冠狀病毒疫情發生以來，美國一些政客，包括國防務部門的領導，不斷攻擊中國，試圖污名化中國，中方對此堅決反對。 國防部新聞發言人吳謙說，美國一些政客推諉責任，極力「甩鍋」，完全是出於政治目的和一己私利。這種做法極其自私，也極不負責任。這個「鍋」中方絕不會背。吳謙又說，疫情是一塊試金石，更是一面照妖鏡。真、善、美，假、惡、醜都盡顯其中。疫情當前，唯團結合作者勝。

2020-05-01 00:27:37

反對美方姐
而家N國聯軍喎

堅決？點堅法？點決法？
不如返去含撚啦。

堅決反對篤爆我

唔知醜字點寫
明明醜化就得，咩撚嘢污名化